大陸2倍人工請賓賓,係我我都會轉頭!

岩呀 最好香港冇哂賓賓

去完中國就知伏，可能要包屌

賓賓無得FB同判佢死刑無分別

大陸僱主拖欠薪金既時候你估下菲傭有無途徑可以申訴

但對香港既賓賓供應量肯定有大影響
而家請賓賓好難 好揀擇

唔double有撚賓去咩

冇得上facebook，放假冇得喺公園集會，冇得返教會，拖糧冇得追，大陸佬唔會講英文就你…

一陣菲律賓總統唔小心傷害左支那人感情就gg

香港會好啲
咪玩啦

原來叫個工人落鋪頭幫手執頭執尾 都係非法勞工

大陸應該就唔係有哩條 就算有都好難查

岩岩蘋果話。咁岩呢排是檢討外傭嘅最低工資
年年都係呢個時候出傳聞

一萬蚊人工? 去沙地中東地區都冇咁高人工啦
加埋代理費, 機票, 保險咪成萬五請個賓賓.....
呢個價錢可以係大陸請3個本地工人有餘....
唔通包埋另類服務